[開定先] 人工島所有問題即將解決

因為人工島

已經

唔存在啦

人膠島同港豬戇大橋將成歷史古蹟

好緊張